其實連登係咪平衡時空黎？我身處個世界根本無咩送中條例

親戚，朋友，同事，無人提過傾過，無人講過咩69出黎，但係連登就好似全香港人準備要決一死戰咁，究竟我地係咪唔同宇宙？

咁你係咪應該同你身邊既人講而唔係係到問埋啲鳩嘢啊

秒

你老母生你出嚟係呢個時空出錯

你都戇撚尻講完人地話比你知邊有咁既事，成條傻尻咁，班Fd唔預埋我返大陸食火鍋飲喜茶事少，比人捉入青山事大